[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3037)

2:2

推呢個

快2:2

隔離搶咩開
識唔識規矩

LA 88

CLS new post都要搶，有金執咩

屌佢老母 做乜撚野 多謝bill哥力撐小妹

屌

推呀推

0:2

La 快2:2

push

3.5b未

角大又死

好似d 大陸人咁
唔識規矩搶住出黎柒咁

樓主又唔懷念反摩

冇咗佢搵小好多

角啊

快入多兩粒

LA啲後防弱撚到

2.5 大 3.5大 係咪只能期望新英撚

笑死 愈回愈愛

會2:2

-2c

銀河反cup 5:2 派20個100

本身想8.5入B,但頭先公司有野忙
直接跳過

lm

嘩 想入no goal

我了

岩岩100$下一隊入球3.22倍 等收錢

要了

留返下場啦

咁你幫我叫OK?

咁撚多下盤

Bet365壞撚埋

銀河信唔過

你買咩中位數？

2.5s頂到嗎

隱藏大船

角細手足呢

買撚左單

8.5如無諗外都有

8.5

係咪應該入角s?

4:2對了一半

屌 365壞鳩埋

新英倫

主反cup 14.5倍

-4c

9.5開埋

gchi

角大不角細 個心健康好多

Bet365壞左

唉屌jump

唔介意開埋10.5b得唔得

Bet365壞鳩埋想點

Lm

比多4c啦

客w仲有1.1 收息波

唔講咁多 $300 all-in 無入球

無乜壓力架喎

英雄片呀可？

彪析又害死人

下場啦 咸巴 波幾時都有既

新英倫好肯輸角 應該有

馬會主win仲高過外圍

應該有11c

10c完

同屁股太貪心了

手持主盤 6.5b 9.5s 唉

4.5s收息

如果69分鐘落到9.5，我會考慮下

求下銀河比半格我驗腦

日假十分鐘反cup4粒，美假可唔可以

好難

買好大？

主盤巴打肯去驗腦未

銀河有冇咁廢

你有冇咁燈

輸晒無錢驗

刷角未

銀河反唔反cup到呢？
美假？

彪析真係笑左

7k

應該8角完

停角

銀河已經放棄

19倍

贏波都難 祝你好運

主3 一定有 睇有無4/5

新英倫差d又入

推

主隊會有波入

8.5 b -2 比我食個早餐

冰角？

波蛋1-4 中左派一200

有即場踢緊推乜

如果要開角大，銀河最少追翻粒先啦

me

喂 銀河 屌你老母
俾多2c啦 柒頭

刷多5角

3.5大 入爆佢呀

銀河反cup唔到 成個馬會app del左佢算

想知係咪得u20先有世界盃u18 u21呢？

可以del

廢老個種廢

直接完啦屌你老母

無啦啦冰乜撚野野角 斬多d比伊巴啦

del定都得

咁del定都得

又停角

-3c 快撚啲

屌，一隊主場踢十七場輸得三場一隊作客踢十六場贏得一場

銀河入未

原來禁錯買左2.5s

反手？

練心！

味撚狗拉快比多2c

3.5b

係咪要入主3同反cup

以後唔買LA盤，季初明明好正氣

刷5角

4:2抽一絲打幫我含

睇過1次銀河就想以後飛左呢隊波
條廢老係前面跑都唔跑
又係咪都屌

大佬彪說好的美漫式熱血反cup呢

0:2莊家殺曬全世界😏！
美國今年開始賭波合法化，造波會越來越普遍😒

熱血俾人中出

70mins輸緊兩粒先得25倍 cup硬ga？

9.5b好定主ng好？

屌all in 左 快手比多2角

me2

有冇體育精神！訓地

銀河真係狗隊黎

畀多幾隻角啊

大佬彪應該成日幻想自己係英雄

刷多2角呀

銀河全隊俾狗屌

輸夠3球，90分鐘後連入4球

唔買最好

6.5s 8.5s 9.5s

夠膽爆晒我d角s

你信佢？

im

輸兩粒仲有反cup買 馬會傻撚咗？

快俾2c先啦

連登聯盟！ Assemble!!!!

銀河識識射未

唔係8.5都要死呀

買 no goal 9.5b 練下心先

銀河唔刷角就空難死啦

7角完俾一位巴打幫我含

角都無 吹撚到
垃圾波

仆街
早排連中9口
依家連針3口，唔係又針呀

快-2c....

5連角啦 屌你

30倍反cup要了

你今晚買咩

5:2完我含晒全波台啊

ng 加 9.5S

銀河學人-1/1.5

5連角阿

4.5s真係收息 可以M記加大

全場11C大家開心

12

DLLM 做爛市

支持

唔係一球都入唔到呀

冰c?

針埋美職潛水唔賭住啦
Cls

仲開緊9.5點買啊

屌 7.5b唔撚係要死

直接完場啦屌

幾時懷念反摩

Now

老閪咁救角想點

角細GEL

屌
唔買算
咁低水

銀河唯一的秘密 公廁裹頭含柒

下下都傳中，屌你老母

主邊到似讓人

救角救到咁

7 角完場ok?

輸撚到仆街

銀河個龍收撚晒錢啦

銀河真係好廢

差1角

2c啊

收皮啦屌你

半細全大？

屌你c呀 已經輸主盤

惡撚到狗

係咪玩緊足球機 冰c冰咁撚耐

反手都無用

11.5

換入黎個球員叫kitchen

追和是夢嗎

10.5s 震

夢，想想就好了

又撚角大黨

勇士高水客盤推晒落新英倫, 加油喔

10.5b震

痴撚線一個角都無？

銀河老母刷5角

老老豆豆 好人好姐都唔會美職買角大啦
買左角大班傻仔反省下

佢去左邊

10分鐘3球有無試過

10分鐘追3粒是夢嗎

邊個入都唔緊要
快啲刷3.5b

踢緊乜鳩野銀河 放棄左

出角俾手足贏啦

3角球有

又冰角

全北現代

-3c jump

角細輕鬆

劇本到

10mins 4C

今日銀河

7.5 8.5 9.5 24

要揾你了

c呀屌你

有廢老就冇可能 跑都唔跑

10分鐘5角

場波淨係踢20分鐘

新英倫［-1/-1.5］咩情況

角細點輸

而家d波好難用以前果套唔work

韓假就有

8.5b高水

10分鐘4球

Bet365壞撚左

依家d所謂上盤成日都比人屌到穿晒

快啲開劇本啦

仲差4粒全格

7.5 B 都要輸

已入

下下都傳中，落底線得唔得

8.5b上天台了

你可以買埋80倍cup

唔係7c完咁on9?

岩岩邊位巴打有伊巴電話

半一上球半

銀河ng

咁貪等佢上到3倍先買啦

條友跑都唔跑好似定點咁

7c完

救得一個得一個7.5s

2.5s頂撚著咪爆

10.5b導演翻嚟啦

戇鳩到 提早完場啦屌

一角都冇

想報警了 美職前面果班集體輸波

1-2

Cls 倒掛

1-2 準備cup了

1:2

反cup -2

中

買上就下屌爆 買下就上正氣

劇本開始

2:1！

比多粒 開個和啦

即死

屌 反正都輸 入黎做咩

或者開季先賭
依家d 波冇路捉
玩撚死人

劇本

伊巴勁

伊巴

5角追和

屌，no goal又輸

唔刷角點反cup

屌…

屌你老母 角啦 廢閪

劇本了

沖呀銀河

刷角啦 cup到嫁

比多粒先

伊巴cls

唔係咁老肚又2:2打和完場呀嘛

快cup

反cup我自含

cup毛咩

入多粒3.5大 求求你

又倒掛

屌
伊巴倒掛金勾入波
好撚型

伊巴依下倒掛靚到

快手22先啦！

角啊屌你老味

屌佢老母真係次次贏幾粒就縮晒係後面比人禁屌屌到和一係輸埋

咁有難度又唔係計你2球

求埋主4

Fast foot 10c

似係，殺上盤 又有戲氛

刷角先反杯到 拿拿林啦

輸撚晒啦屌你老母閪

入得靚無用，要入得多先得

買2.5/3 起碼叫有半格

求角

比多三角啦屌

角呀 唔要入球呀仆街

我要曬啊！

頂實咪再入

入多3粒!

停c停左25分鐘

E巴入多粒收貨

俾多3粒我即刻出家做和尚

又冰30分鐘

救得一個得一個3.5s

伊巴倒掛入球 我倒樹蔥係柴灣行返屯門

bet365死埋?

刷角

cls 365 一死就冇角

87分鐘都無3倍b on9

連開3隻角時就死左了

7.5B 都要輸真係痴線

伊巴爽手

追多粒ng

奇蹟10c plz

無入球1.39

連2C 呀屌你老母

屌，全炒

2.5/3入多球

8c?

以為淨係買 利記 算

屌你咪撚訓地啦 奇蹟10c

屌你老母

應該補5分鐘

奶野
差2c

8.5唔俾買DLLM

和波啦

有無8.5b既手足一齊上天台

屌以後都係skip galaxy 呢隊西波
害人波

熱血和喇

有本事入多球

幾c?

8.5慘死仲買

銀河cup抽一位巴打含

補時絕殺

補幾多?

銀河真係西波

屌你老母伊巴射走我半格

屌你冰足30分鐘c點玩呀..

覺得尾段會有貨

開到客勝小妹自貼

銀河 NG

叫唔出

7.5b手足緊隨其後

死人妖

200買張飛比你

屌你老母伊巴係前面行行企企
入一球波不可一世咁

補5分鐘

角b得6.5開出cls

入多粒 快！

刷多2C 呀屌你老母

和到我自含

8.5jump

頂啊!!

想睇

10.5s 針得未

7.5 24

補幾多

-1C please

銀河我屌你老母

講咩牙你

5

11.5b

銀河快入

7.5都唔開好仆街

銀河連2C 啦

伊巴入多球

唔刷點和波

冰封30分鐘

連3c!

又話換走左

銀河連3c一世球迷

補5min有幾
快入快入

連7ok?

11C劇本投稿第一次召集

Ok

7.5B 信念

7.5s要等多幾耐?

完未

多謝巴打 祝你羊多啲

銀河和波落街扮狗吠三聲

夠薑入多粒

Jer

屌咩 嗌1隻角都咁撚難

連3c即買銀河波3

夠蔥入多粒

冇左365好似返左石器時代咁

下盤又羊

真

94!!! 7.5s頂多一陣就ok!!

連2C 呀

客4 抽一個派500

落後都冇角，抵你輸啦

角小好能驚啊...

癡撚線 1隻c都咁撚耐

珍..

7.5都開唔到抵輸

Livescore 未有得睇

我

完啦 屌

大注炒半
蚊注先中
尋晚啲過關又全部斷一
屌你老母點撚樣推起呀

補幾耐

今晚啲波小到 點追數呀

7.5b 開唔到
主勝開唔到
依家d 波cls

痴閪線 7c冰到尾

完未？ 7.5 s Jer

完

屌你老母LA

1:2 7c ft

乜撚野閪波黎

屌你老母一角都冇

7.5s gel?

屌 7.5 2:2垃圾銀河

有無角細手足
頂左成個下半場 以為死

銀河西波

下算角細 中哂

好彩買2.5b 笑4

冰足30分鐘抵輸

7c

爽撚到仆街
7.5s 高水等35分鐘cashed

補幾耐都唔g

完未 3.5s

屌你老母銀河下下傳中唔落底線，屌你老母空難死啦仆街

3.5細 10.5角細 客盤 cashed

有 7.5 small 70mins 以為已死 無睇 90分鐘仲頂到

點解要殺我的7.5B

好彩玩即場角買主盤輸到仆街

下場重注追數

10蚊

收啦

今晚先有

係60分鐘巴經7角

癡撚線 一隻角都開唔到 兩隊一齊空難死啦

boom

客勝5.7倍

FT?

幾多C?

7

話左今場一定角細

8.5s 1.97...

跟左下盤手足又贏

6.5大好球

唉屌 臨尾先爆 唔撚補飛嘅結果

以為出事，結果無事，安全達陣

今晚得番3場後生仔 追閪咩屌

又有大戶同我對 唔怪得又輸

777

勇士 cashed
新英下半場+0.5/1 cashed
爽爽喔

正式cash out
廢青杯不了

讓和同10.5s 回血

求派起機

事後撚全面進場啦屌

休息下，少波又冇即場既輸咗好谷撚氣

咸Sir係咪要8.5b 8折賣比你

e場都好谷氣 銀河廢到 落後都係可以慢慢踢

999幾多號電話？

5折！

叻啦 叻啦

model answer: 唔係香港

針晒 下月再見

屌你又嚟優越登場

全世界一齊回氣，準備部署廢青杯

垃圾到呢美職

巴打, 我成日都見你係波post, 你好似玩到好沉迷
唔順忍忍手好似好d喎

留翻200慢慢磨算垃圾盃

派完彩先賣

上盤要放棄一早可以趁0-1買3.5s，要回血都唔算好難既

知咩事了 明亮入細冰撚到閪

已經好撚谷氣 瞓醒已經半場 尋晚斷晒朗斯 今朝巴甲斷明尼路細波 半場波同角揀咗波半allin結果伊巴射爆半格 點撚樣推呀屌

想支持毒犯

多波賭好考自制力

以後唔撚買銀河角了

恭喜晒

留番同個官講

唔記得買10.5s
好彩有8注6.5

買客Fg同細揀左2.5/3細

無波賭好悶啊

見到即刻跟咗 屌應該對反底明亮多啲信心

休息幾個月

7.5b咁都開唔到 正一閪波

連續幾日得啲細路仔波

輸緊唔撚知幾多 點休息

叫la既都係咁 尋日lafc又係下半冰足40分鐘

休息唔賭呀

我都係啦
等英超開先再玩

年年啲賭仔都係咁講

世青盃烏克蘭串烏拉圭有無同路

屌針晒再見拉手足們

Same 一齊潛

8注咁重手 莫巴

今時今日串明亮燈閪既都係鬼

7.5s 好彩頂得住

你有運了 停左廿幾分鐘

終於上300k

今晚上澳門先 好撚悶

覺得一定開到，點知啱啱好

俾我上到300k我都收手戒賭

用幾多本推上去?

屌你老母 贏緊2k變倒輸10k la呢埸針到仆街

唔撚賭了 24歲（破產）

澳門唔就腳呀

30k

試過上到180k 輸到得返50k

想all in烏克蘭x塞內加爾

經過兩日假波day
竟然正數
雖然蚊注

無多無小

早兩日輸剩300 蚊 成功絕地反擊

今個月jumped 哂

+5k變-2k

本身都係估8c到，點知

300蚊玩返上1000幾2000一注？

厄瓜多爾有冇同路

睇唔到烏拉圭有輸既理由

300蚊中條3串1上2700 琴晚上到4500 今朝再買依幾注

凌晨先有波賭....

烏龜咁有態都係讓平半？！

Mememe

Okay 你場場all in？
依家有$300 準備好似巴打咁屠狗會

你買左8.5?

暴力上車撞車

翻車

銀河竟然輸學人讓一球
係咪冇出E巴

有冇外仔巴？

烏圭有走地

咩係外仔

狗會精選

冇角球點賭

近排馬會開走地果d 都好撚伏
赫根
LA銀河

你搵我咩

Hello 大家好 我叫莫b 岩岩開馬會ac想跟呢到大蛇買波

請問跟邊個

唔伏 新英倫冇得輸

幾多錢本先

發大財

祝贏

澳門 發大財

仲讀緊書得500

新手賭波好易輸
down定D 足球app 分析下先

烏克蘭2/2.5s 上盤 讓球和

鳩鳩上呀！！

同路，1比0

呢到邊個ching賭波勁 介紹下比我跟下

我想贏返個8.5

咩係2/2.5s

信念！

反摩不過佢引退

烏拉龜fg

我明白你點解咁憎銀河

有冇人睇晒三場烏拉圭分組賽？

反摩係邊個ching 我淨係識星之力

個次半場4c 8.5 大船 啲撚樣仲要貼飛
最後6定7

俾人撚到走左啦

7呀仆街暴力上車，炒車呀屌

點解

仲係咪有一個ching叫帶劍過兒佢賭波都好似好勁咁

想跟你

咁勁想跟佢搵食

好人巴

琴晚買左咩

有個叫鳩蛇 賭角好準的 仲有世界第一莫巴

今晚2場上盤
想串埋

今日冇波賭 點搞？

今晚d波難搞wor

高士路？

今晚烏拉圭？

勃仔鳩 而家屠緊澳門

係高ling post發現星星

尋人

睇tg

共同點：
彪哥兩隊買晒

跟實彪析 有彪哥 冇窮人

跟實了

收到

我跟咸蛇同花蛇搵餐M記加大咋

咩進度？ 報告黎聽下 精神下先！

邪邪地，贏得500想去打機，打枱好邪

咪撚打機 機仲邪

係咪要撤退

上盤

岩岩打枱就係撞邪

帶左幾多本

2000

穩撚到呢

Galaxy都冇

教你一招
去玩百家樂，唔好玩機，因為機既中獎機率係programmer去寫，邊會寫到有得俾你賺
望吓邊個荷官臉色霉霉地，就玩果張檯
先企係一邊觀察，唔好落注住
一旦發現莊9點 or 閒9點 險贏對家(7-8)點
下一手就all in 上場輸果邊
因為險勝後氣數已盡，對家即將會反cup

又想擺我上枱

點解唔直屌主勝

彪蛇出分析

拿 彪析呢次我就撐你 一定要搵個閪黑莊

其實賭場只係賭運
有運就贏

行個圈，下一舖500唔得走人

仲有最緊要係贏到錢就走
唔好戀戰
因為個莊無限本
大數定律下，你留越耐，越容易輸返轉頭

問題：要贏幾多先算可以贏到上岸

自己set 個數俾自己啦

因為開太高水 反而會有伏
如果開1.8-1.9我就買

上盤日

同路晒

齊羊

同路，不過直屌主勝

每個星期問馬會拎一皮野做生活費係目標

5K 都心滿意足

追返本先

今晚烏龜正氣？

1百萬

上盤大船

我屌你啦 比場重心你 必贏

一齊上船

上賊船

屌補牌補死左個間走人

銀巴有足水？

馬會攞你每星期5千做生活費就差唔多

銀巴唔係我

我知

咁少

穩撚過哈馬比 齊贏

手足試下反買3口

今晚有咩心水先

廢青杯終於有電視播

感覺Cable積極咗
呢幾年係咁執返啲二線波播

同路

今晚買晒小巴拿馬同大巴拿馬博一齊爆冷

大船即係會。。。
利申買左烏拉圭

唔好睇小巴拿馬u20 冇想像中差
U20仲要冇戰術技術可言
最緊要身體質素 自己唸下講緊咩

呢輪d半一盤伏伏地

烏拉圭無啦啦有角球買

烏拉圭個盤落到好似贏硬咁

9.5大硬？

我估烏克一球，烏圭輸埋都似

轉左...未必細波了

收到劇本就開比大家輸

烏拉圭咁熱憑咩

召喚屁股

又想殺人

烏龜好落得

厄瓜好似唔差 睇佢踢少個都禁屌意大利

烏圭洛到

唔建議大家買烏龜

咁買咩

厄瓜多爾[0/+0.5]

經驗話我知連登大船 10次8次都沉

烏龜出面10.5 馬會9.5

準備世界級中位數

9C完！殺

啲波咁少，難玩到

搞到我都唔知買唔買好

已訓身烏龜W

買烏圭和波

2330 2場上盤

半一上盤1.6比狗買

ifc男子墮樓 送院不治

應該係邊度開始分析

Jump了

馬會分析

跟大佬bill sick

分析主場客場戰績
球員受傷停賽(有時主力傷咗就畀人炒)
睇排行榜 ,有時升班賽降班賽
多啲留意睇賠率,賠率低 馬會覺得愈大機會贏
高賠率 贏機會愈低
有時跟下連登手足都唔錯

我都係年頭先開始賭,慢慢學就得
最緊要係贏夠某一個數要識cash out

烏龜W得返1.92

個9.5b落到

得500拎去洗左佢好過賭

紅字真係好緊要

2x1 烏龜fg 烏克半一
羊到抽1位200

易中

有無人點波post人數，今日ifc針左兩件

有伏99%

Lm巴打

2隊都係一係就刷到10幾個一係就9個以下

分分鐘落到轉半一

係咁降水

有啲似打比vs atv果場

2月打完。識買未

睇番精華
烏克蘭一d特色都無，好平庸下
但巴拿馬直頭係業餘feel

烏克蘭點先晉級？

都係主比較好？

1.66 贏硬呀？

召喚莫巴，咸蛇，屁股 9.5B點睇?

咩問題嚟 入波多過對面？

今朝廢老隊好假...

烏拉圭收起左好渣嗰個6號仔

無睇開世青 可能和波/有作客入球優勢都晉

中立場

中立場 淘汰賽一場過

除左哥撚比 其餘全部同路
但我3場分2條2x1咁穿😛

識玩

烏拉圭正式上船
咁多位團友大家好

今日jump左LA大船要快速回血

買半場算
唔上大船

頭場半客嗎？

識貨 頭場下盤

頭場做半大狗，上咗車準備入上水

想私食

大船！希望平安

烏龜

烏龜有即場 又00完？

諗起今朝銀河

川崎前鋒feel

反摩

新英撚個新教練 以前教銀河
可能知踢法/夾埋打假

個盤咩事
厄瓜一升升去2.17
但主仍然1.7

鳥龜 all in

引人買客

1 客盤 2主盤

@1.9落到@1.7係咩玩法

烏隨時轉半一

今晚馬會開4場波 應該3細一大/3大一細

thanks for sharing

哥撚得1.1 低水過關死撚硬

你無病啊嘛先生

三大一細 圭個場細

精選場

9.5得1.6 我賭勝利精彩算啦

烏龜開走地 仲大船

大家好

轉左高水讓一，唔太穩

Try

意粉咪又係即場 又角大又上盤

戒廢青盃啦成班打假

烏克蘭升盤一球 大波反而升水
咁既情況細波穩過抬炸彈 要巴拿馬受讓更加抵玩
100% 五個鐘之後要上樓了

開即場 仲要1.65倍9.5角大 角細all in了

我記得廢青盃開得角都幾刷得

彪哥不誠實使用他人帳戶

烏拉龜唔錯
烏克蘭似有伏

山齊士全能到hihi？

點知個個買你對家炒哂

烏拉圭晉級今朝1.65跌到1.45...

今晚個支厄瓜多爾要小心！唔好睇佢南美U20冠軍盃擊敗阿根廷，又逼和巴西，縱攞埋冠軍，好似好勁錦！其實係兩隊波黎！
由於厄瓜多爾國家隊實力不濟，一個禮拜後又要參加美洲盃，已經將大部分嘅骨幹抽左去美洲盃！數據上開出烏拉圭初盤淺讓平半係非常之唔合理嘅！
厄瓜多爾廢青盃十六強係第二隊波黎😏

等即場

唔係錦呀嘛

發放假消息

我撐你

信不信由你！如果莊家唔做野你就唔會見到，亞洲打亞洲，南美打南美，非洲打非洲啦！

下 唔好放流料
根本就係同一班人黎

我同巴拿馬總統都有d交情

烏龜要大波

放流料正仆街

放D料出嚟益吓人

696強陣！

烏克蘭半大
已上車準備去上水

要番烏克蘭了

烏拉圭

烏龜1.7 開唔開到

烏龜對家回大飛

今日大船係邊隻

最近針到連首期都無灑
改名算

落到咁 開唔開到嫁

@PlayHard

比啲信心自己 蚊注陪你反底

4k 點上30k

入26k

1.75了

嘩 呃瓜咩事

1130 半大 2x1
今晚半大黨

讓一球 但 大細中位數係 2/2.5

2.10 now

淘汰賽追上盤 深盤 祝大家好運

憑小組賽嘅實力，絕對唔值一個禁淺嘅數據，呢場波好多玩家唔多唔少都會參考番南美U20個陣啲成績，錦樣先會令啲玩家覺得個數據合理！如果有資料係手嘅話，不妨稱下宜家呢隊厄瓜多爾同南美U20個隊厄瓜多爾，你就知點解！

跟了

hi

似下盤

搞掂食碗麵

買厄瓜同埋利物浦英超冠軍有咩分別

同買*

怕咩呀

主回飛 鬼到

上船！

準備屌角

1.77了

是撚但啦
巴黎人執左20k
當跌左幾張船飛

買左🐢洗唔洗排定隊驗腦？

兩場主隊ez money

冇人知

又轉左半1盤

本來我都係
慢左幾秒

烏克蘭盤咁低水既？

個大細盤好似烏法場波

PlayHard巴

吊 又轉番半一

應該唔洗！

淨係睇戰績 你估唔估利記攞到歐聯 戰績有無話你知可以反勝巴塞4球

1.79了

兩場主

巴拿馬總統同我有d交情

1.82

角球屌你老母

阿瓜秒變大船

1.82了

有無直播link

角大定角細

屌 兩場下盤買唔切 以為踢12點

u20唔敢買角細

屌 咁快開波 買唔切厄瓜盤

買左厄瓜盤可以點補飛

唔駛 等收錢

1折收

啱

買個主勝對衝
和就輸半

俾下水好喎鳩哥

睇角算 等落8.5/7.5買大

高水入角大

烏克蘭goallllllll

1-0

屌睇錯
U21黎

張飛包贏?

On9

正氣

有冇烏龜直播Link

易撚到

命中率高

炒晒車

要晒下盤 針了

莫巴羅巴有無出角水？

佢又放埋一齊 真係睇錯

巴拿馬半大24

出現了

1001

0:1

Japan

烏龜rc

1